蘋果果農：見證香港如果不是中國，早就完蛋了

駁我